林鄭：請相信政府會保育主教山古蹟 對少年人想保育皇后碼頭感奇怪 不過想認清「歷史」是好事

林鄭月娥稱保育主教山古蹟建築 再研究如何讓市民享用

行政長官林鄭月娥說，對於在深水埗主教山發現，歷史悠久的水務設施古蹟建築，她與發展局局長黃偉綸的看法一致，認為應該保留，再研究以甚麼方法，供市民享用，她呼籲市民放心。

林鄭月娥在社交網頁上載與行政會議召集人陳智思的對談片段，提到有關古蹟位處政府土地上，如果是位於私人土地，涉及私人業權「就好頭痛」。

她回顧自己過去曾處理兩個位於私人土地的保育項目，當中景賢里已成功處理，位於山項的何東花園就不成功，形容發展與保育平衡的工作，在香港需要繼續。

林鄭月娥在片段中又說，對於當年有年輕人希望保育皇后碼頭感到奇怪，以為只有年長的人才想記起以往的生活，後來才想到可能是回歸後，新一代希望與這個城市有更緊密的認同感。

她指出，用正面的態度來看，在自然與歷史文物的保育問題上，有年輕人參與是好事。

對於當年有年輕人希望保育主教山古蹟建築感到奇怪，以為只有死人才想記起以往的生活

對於有年輕人希望_ _ _ _ _ _ _感到奇怪，以為只有年長的人才想記起以往的生活

對於當年有年輕人希望保育皇后碼頭感到奇怪，以為只有年長的人才想記起以往的生活，後來才想到可能是回歸後

條友都幾撚on9，正常有智力既人諗到既野要事後先知，離地到唔怪得連八達通都唔識用

幾時拆長城

07年重置到而家仲係得個吉
奇怪得過呢樣?

對於有年輕人希望選擇做人感到奇怪，以為只有年長的狗才想記起以往的生活

柒婆只愛雜種，不愛主教。

唔提就已經唔存在㗎啦

天星碼頭啲料係咪重係政府個倉到？

做漏嘢
仲走出嚟開心大發現 叫人放心
難怪咁多超支啦

潛台詞：皇后碼頭關你班撚樣咩事

佢鳩up呀，呢頭講保護嗰頭拆，佢唔係第一次咁做

希望2021 你搵一日自己死撚左佢

媽媽

自己走數先仲好講

皇后碼頭係憑我本事拆落黎
憑咩要我重置
屌你